2019倚天屠龍記 (188) 620死線、621四罷：罷工罷課罷市罷睇TVB！

撤回惡法 林奠下台

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

slow

A_Milik不開po

琪琪留名

留名

搶1001唔開post

又屈

屌你啦 1001不開po

你哋咁多人block我，我開po你哋都用唔到

鎖定唔到人，搞到好慢

好似打佢咁打你

星期五夜晚9:30pm deadline

如果TVB 唔回應訴求, 立即罷睇

腳

冇芷若嘅tvb都唔值得睇了

我又唔係警犬 我係魚

敏黨留名❤

所以星期五之後係咪都唔睇

大結局都咁話

駁唔到

有四隻

祝緒丹宇宙第一

我自唱教主首歌？

❤❤

個死基佬

網絡希靈魚

NO ONE WANT TO SEE GAY LAO

我敏世界第一

Ok

原來張狗識廣東話
支持了

屈我 軋死你

好大仇恨值

歡迎加入

Agger

今晚係咪有deedee

張狗訪問

若黨留名

蛛蛛唔care你個投訴

佢喺我隔離

屌你東張

好掂

山齊若

Deedee!!

出現

有張狗了

屌張狗

顏卓靈

識廣東話 要加入張狗黨了

廣東話咁正嘅

跟住又咁多女中意

靚仔到

又識廣東話

真人都係狗公

廣東話幾好

張狗

露晒波gap

把聲真人幾好J

時裝靚仔過古裝

張狗廣州人黎！？識廣東話！

其實…周癲夠唔夠淋病黎…計9upper程度

好過一半香港人

係

發音都好準下

出哂水

深圳出世

張狗識廣東話

講廣東話嘅無忌deedee好好J

敏敏

屌奶星，好想熄電視

揀趙敏

我敏

嗚呀好可愛

張狗愛敏敏呀！

不過好自戀…

張狗都揀敏敏

姐姐型

姐姐型都唔揀dee dee型

我:條友傻㗎 蛛蛛:

花心

鍾意姐姐

反胃🤢

直接話聿意趙敏+姐姐型+直接啲

根本講緊鈺琪
垃圾張狗

好噁心

張狗公然反若

條撚樣flirt女

個d腥港人

仆街死啦張狗

我揀趙敏

比人玩

我敏世一

好Q呀

劇裏戲外都係諗都唔諗揀敏敏

咀過返尋味

敏敏完勝 真人好狗公

張狗原來美國，紐蘭留學！

借d意

真人好過拍戲

無忌dee dee肯定射到成個電視都係

無忌deedee地鐵站個廣告都好好J

可能真人都狗公

想睇佢拍tvb時裝劇

SHOW 哂波咁

真

條女出曬水

駁唔刀

有咩

各位手足 小弟好擔心
尋晚中出左祝緒丹 好驚做爸爸
利申 我姓連
附圖

全部同鈺琪拍過戲應該都會
太屈機

屌佢老味 真人仲黑我憎

邊度請得起

姐姐

講chok真係爭楊逍19幾皮

睇完, 係時候抵制TVB 到8:30PM

楊逍 張狗都講廣東話 小昭唔使問添啦
剩低隻藥會唔人廣東話接受訪問？

我終於totalwat統一中國了
中國首任總統 公屋妹

睇左醫生未

精神科

佢冇資格同左使比

要入敎主黨了

唔係走犯咩

黑龍江人識閪廣東話咩

曾舜晞暗戀我鈺琪

屌你老味

垃圾張狗

生女叫 連力龍

個主持問佢芷若同小昭會揀邊個，完全忽視趙敏

ching漏咗野

而家有冇琪黨

大家放心 我地鈺琪係唔會比張狗狗衝到

之後佢話揀趙敏 收咗佢皮

琪 = 敏

其實有機會

識揀緊係揀琪琪

左使真人好成熟, 好似好多經歷咁

Shut Up!!!!

鈺琪鍾意霸氣型張狗一d霸氣都冇

鈺琪bb

琪b

鈺琪唔會睇得上佢掛
但係鈺琪間唔中喺微博讚佢啲post

有理由相信cctvb封殺左鈺琪

專心拍劇

左使有段訪問 睇得出係有故事 好多經歷

讚下post啫

Sorry 依家香港人封殺左tvb

你一訓醒睇ig都會like左先睇內容啦 利申我係

好狂野

呢個速度推唔推到200個PO

不能同意更多
反還反

會唔會因為係cctvb做過臨記 所以cctvb擔心

無林奠250都有機

似
但係點解

牙琪其實有黎
不過去左做茄哩啡打燈

無嘢了 愛龍反得好

負責幫芷若撥涼

其實張無忌真人幾好

鈺琪而家係大明星
好多劇拍好忙
cctvb點會請得起佢

感覺好過張無忌
正常樣又唔錯

屌你老母！！！

係鈺琪封殺tvb

負責幫芷若搵老細
你唔做雞點養鈺琪呀

笑咗，敏G做雞養我同芷若咋

聽日仲有楊逍

有part 2

食屎啦 又話我若

楊逍世界第一！！！

冇聽錯

死引戰狗

改觀了
講廣東話幾cute

牠又引戰

楊逍因為20:30冇得出場要19:30出

可能TVB小氣
之前鈺琪喺tvb劇做老臨然後比大家話唔識貨
搞到TVB廢事搵佢提舊事

又interview?

敏敏=老婆
芷若=sp

頭先最尾閪望話有

敏黨們好耐無po圖

TVB 又反CUP

TVB記者：「撤回」呢兩個字係咪即係唔可以由你把口入面講出嚟？

無乜心情
遲下係琪B post po多啲

呢個記者好似係之前比人屌到仆街個肥記者
真係唔好信TVb

收皮

祝祝

Deedee

今星期大結局？

日日都睇

你班睇大陸劇TVB嘅柒碌話罷睇我真係笑撚左出聲

仲睇tvb真係你老母俾狗屌

Why ar

今晚終南山下屠G大會

DLLM

屠敏G

收皮啦

[member]愛龍狙擊我
叫我點蒲頭[

你哋唔加密嘅話我唯有走/member]

你都改左忌你老母啦 驚咩姐
你仲要加密失敗

又改名？

牙YOUR 最後三日

邊鬼個咁得閒起你

今個星期五？

咪就係
DUN FF TOO MUCH

心虛

無左芷your我仲返屋企為咩

準備淫黃衫未

含有間接宣傳？

宣傳啲咩

大結局就冇芷若了

把聲真係好普通

倚天屠龍記

去yours屋企

YOUR 型到

厹周圍走

芷若對波仔

全靠芷若

芷若

芷若型到

發電
一次過電3個

夫妻檔

點解4隻手可以頂6隻

梅超風應該心諗如果晚生幾十年，我橫行天下

芷若靚到

九陽+九陰

以前d張無忌會用聖火令做攻防型幾多 呢個淨係識拗腰

隻手黑色 應該好臭

百幾年

芷若應該係倚天只係僅次張三豐

祝祝不是處

芷若武林第一當之無愧

張狗黎

滅絕

今集高潮

金毛

張狗眼屎未抹乾淨

方丈: 快d帶個麻煩友走啦

快殺廢老

後期芷若打戲型到

殺廢老

𠝹啦屌

男人老狗以死相迫

趙敏收皮喇

黃衫女 摧堅彈葉仔

carry全套武打戲

葉子飛刀

黃女bgm

仙女啊

古墓聲樂團

義父對G若咁好，竟然因將仇報，狠下殺手

bgm

自帶BGM

屌

又開演奏會

屌打張狗

黃衣 出場

輕鬆搞掂

GM！！

點解每次出場都要咁

自帶樂隊

樂隊

用葉就贏左

其實呢個係乜人黎？

又話摧堅搞掂嘅

HEA 到

蘭花佛穴手

宇宙落黎架

屈

黃衫位義士

眾人: 妖你個個都求情

古墓band

咁就完

拂

女子12樂坊

武打都省返

自帶bgm的美女

金毛怪 阻我班囡囡夾band

彈指神通

係咪黃衣女班妹仔都好打過若g

好大波

又想抄牌

蘭花拂屄手

張狗又黎料

張狗又想抄牌

終南山下

又想媾女

又抄牌失敗

博愛張

想問呢個女人係咩人?

兩分鐘戲份

又狗公

姐姐都想溝

張狗:姐姐我想J你

點解唔係小龍女

咩人黎？

張狗起啖啦

張狗又厹

舊人勁咁多

摧堅神爪呢

楊龍孫女好似係

神雕俠侶

死狗公

出嚟一陣就走咗

黃衣女子打都唔打

罷睇tvb? 你地宜家咪睇緊

我都想知

牙YOUR bin 下bin下都好睇過成套d 武打

愈舊愈勁

下路過㗎咋?

又想咸濕人

全劇最型

黃衫女仲勁過張狗

黃衫女戲份得呢兩幕

好撚想同黃衫女瘋狂做愛

古墓派

屌你開頭以為佢飛石仔打子曰

點知係想自殺相迫

妹下妹下就真

最後周芷若個下想點

下摧堅神爪呢?

終南山下，活死人墓

神鵰俠侶，絕跡江湖

有冇人覺得黃衫女呢個設定係敗筆?無論呢套劇定係原著都好

楊過後人邊有得輸

金山找！

條cg bin好柒喎

新抱仔唔聽話要老母出黎教訓

條八婆就好似d封頂玩家 出黎恰下新手串串貢就走場

黃衣女全劇最屈

嘴遁

佢唔會聽錯宋遠橋把聲?

多撚餘角色

成昆廢到...

程英 係活死人墓 幾百年不死

fing黎引誘佢

成崑成套戲都咁醒，呢個時候有乜可能會咁樣走?

古墓+桃花島武功

呢個角色純粹del bug

係新手村撚鳩班人

黃衣女子咁就退場喇?
見唔到武功修為有幾高

大媽樣

三個高僧打完繼續打坐食花生

呢個好睇好多

見唔到先高

金毛仲未夠成昆打？

好正喎

成崑講野咁似林奠

屌打啦

見唔到先可以吹奏

正面都係影返側面啦

詩詩太屈
goat黃衫女

成昆屌打

掃地僧又係呢類懶係勁咁

依個板黃衫女好7

個打鬥都有心思好多
九陰VS九陰

唔show晒先凝造到深不可測嘅迷思

咁樣算唔算贏左3神僧？

仲用返古墓派嘅招式

03版都冇打過添

忌你老母

一招贏芷若都見唔到

成昆既絕技幻陰指破功後，已經論落為二流水平

芷若都幾勁，練左一陣就打到3個神僧要飛出黎

台仔話應該次/平五絕

09呢套除左演員樣其他方面(武功場景)都好正

武學奇才

敏敏
留名

呢版趙敏

死厹

連厹都鐘意既女...
我走先

張無忌咁撚渣

出其不意點人穴之麻

黃衣女即係邊個

空聞係咪廢 咁易中毒
仲話方仗

有06小龍女果招浮遊砲

25

佢邊會打/殺/鬧芷若

中間文戲有D 悶
打鬥唔錯

被人暗算

楊過小龍女孫女

射神>>>>倚天

程英

大佬上幾輩留咁多武功比佢地

又改名 忌你老母

上次黃衫女出現個陣芷若仲畀丐幫蝦
今次出嚟就黑化自己做獨家村

啱啊，就好似掃地僧咁樣，讀者永遠唔會知道佢既上限有幾高，所以可以好多人對佢武學修為有假想

黃衣女仔係呢套劇有咩用途

黃衣女一出世就學哂神招

芷若細個窮家女, 上峨眉洗碗自修, 岩先學左幾個月速成版

芷若真係好屈

渣架

掃地僧有力場WO
點解唔會好似呢版黃衫咁hea

芷若真係全部自己捱返嚟
由細俾丁師姐恰到大

依家成昆係咪左右使都夠打

幾個月就天下第一

芷若應該一掌打撚死成昆

成崑謝遜雙雙掉入金剛伏魔圈的井中，由於井內視線不佳，讓武功原本不如成崑的謝遜，因為眼盲最後反而佔盡優勢

井內?

唔洗張厹啲奇遇

打直隻手咪擋到

樂隊指揮

咁廢既咩

成昆大挪移

其實黃衣女打成崑係咪會秒

好有氣質

又唔係你師父打盲你
關佢咩事

芷若真係靠自己,
張狗靠運, 黃衣女有父幹

屌你老母玩插眼

獅王真係左膠嚟

呢套弱化咗成昆?

金毛獅王力量型玩家， 拳拳有力

咁就廢左武功

我不打了

仲有把口

痛到

善哉善哉

咁就廢左

黃衣
上幾代啲武學

主要角色得芷若係冇背景
全部自己捱返嚟

2-

真廢老

自廢武功d 動作可唔可以match d呀

咁就廢左架喇？

我都唔明

點樣先廢到武功

咁好要人切J咁殘忍啦

你出聲
我合埋眼咪得囉

真
全劇最掂

以為出大技 點知自廢

=.=

密你老母

唔跟返原著井內打

好岩

敏敏隻眼又做戲

導演係咪玩牙敏
條so 真係好膠

大和解了

破壞芷若大計

即管黎取

我信無忌會幫我頂

簡化到咁？原著金毛同成昆打到天牢

自廢 =自己打自己十三拳七傷拳

報應到

寧願自廢武功， 都唔傳比張無忌， 浪費左咁多年内功

個個左膠

福生無量天尊

尾刀

個人本身就膠

好礙眼

呢幕睇到好老尷

若g套衫都搞到成個阿婆咁

張狗有九陽已經內功第一la

成班唔知係到做乜

全劇最煩

福生無量天尊係咪=屌你老母

張無忌唔需要

又話吐口水

去lur口水

個個俾面張狗 唔殺??

成班影帝

膠撚到呢屌

個個都係出黎chok一chok pose?

最尾果10集膠到無淪

快d啦排隊9up

呸

有傷峨嵋咩

唔係殺就咪出黎柒啦

郁手啦

?????????????

話就話唔報仇，但係個個都唔敢殺，怕得罪明教

你真係好嘔心

靚女口水

好尷尬 又話報仇又唔出手

做乜撚野

做乜鳩

全部都唔殺 on9

尷唔尷尬

井內呀屌你老尾

峨嵋條女好正

個個拔完劍又唔斬

邊個敢殺呀，後面張教主睇住

個個走出黎柒

厄like

眾人
獅王

成班弱智，唔想殺人就咪走出黎

想飲

都唔知做乜鳩

牙your 用口水吐我la

Haha

嗰個年代除咗吸精大法，啲人邊度識過功力

牙敏又準備敗走了

獅王以笑化仇技能get

正到仆街

cut 走張狗

大和解抗元

係咪最後幾集開始膠化

系

倚天屠龍記已完.....

睇到喊出黎金毛C王呀

一陣又比人虐

劇情開始暴走

無忌一個都殺一千啦
驚閪咩

正到

我要芷若d閪水

倚天屠龍記定抗元風雲

芷若好波

西面正到

牙若又踢爆

鷹王立flag了

郡主

篤灰狗

抵啦

玩踢爆

芷若聽到馬上條件反射

好想比牙丹顏面騎乘

而家有宋青書味

又虐敏

篤灰若

賤婦周芷若

西住面咁sm 我

做過要還了

正一八婆

紹敏定趙敏牙

趙敏今日要唔要接客

牙若好波

做得好

乞衣雞

臭閪又篤灰

打電報？點通風報訊？

殺篤灰狗

牙your 屌打牙敏

敏敏隻眼好有戲

有私交

臭雞死不悔改

要還了

殊樂畢比

搶口邊夠牙敏係靈蛇島搶呀

斬撚死敏G啦

敏敏搵吳謹言做都ok

眼神做戲

講事實都話篤灰

兄弟爬山

敏b慘慘

但張狗救咗六大派，係咪打和

又分化武林 篤灰狗若

對

拎隻篤灰狗去唔人道毀滅啦

仆街成崑一陣間玩“線”動

芷your近睇有黑眼圈

G若=糾察
點對得住前線義士 屌你老母

金毛又唔殺,依家又話要報仇

屌 d劇情真係好似呢排

2隻手指粒個套就得

心痛

兄弟爬山 各自努力

人地唔可以識武功既

反共義士

芷若係鬼

靜啦

講真你係周芷若都嬲啦
成婚之日被「搶婚」
張無忌話返嚟俾答覆佢，所謂返嚟就係拖住趙敏返嚟

仲有講峨嵋毒女
有來有回啦

牙敏係內奸, 唔算篤灰

比人屌得多

單打獨鬥...唔夠疊馬咪出聲

各位義士

避免各位義士受損

咪臭係

大陸劇

諗諗下 又錯唔晒

義士

齊哂兩代五絕武功

又受委屈

頂龍係捉鬼，仲要敏G真係鬼

牙若好討厭

咁悔婚之前d賤野呢??

所以唔怪得佢
芷若好慘

完全唔洗依靠男主角都可以獨當一面既女主角

騙婚賤人變棄婦抵喎

芷若未搶婚之前已經黑左，落藥偷刀劍，插蛛兒

牙敏係新移民

芷your 本土

以前郭靖都精兵幾千敵幾萬元兵啦

成班廢柴

究極父幹

兩隻都係G

搬三渡去前線囉 3條鞭夠擋箭雨

又要敏敏受委屈

政治立場嚟講趙敏從來都唔係自己人

唔計

殺蛛屈趙敏先昆到張狗同佢結婚
俾人搶返大家打和

講事實姐
又唔係friend點解要幫你瞞

屌你咩

你係咪睇錯

牙敏未搶婚之前已經黑左，落藥偷劍，偷襲張三豐

所以從來唔覺得周芷若害趙敏有錯，而係人之常情，我係佢都會咁做

斷撚咗

還番啲手指比人啦,妖女
應該斬曬10隻手指佢

咁多負皮 瓔珞好撚正咯

細個

打咩和

芷若受緊華苦時張狗仲週圍cow女

倚天啲人好廢，二萬蒙古兵都驚，想當年，郭靖楊過喺襄陽面對蒙古幾十萬大軍加金輪法王都未驚過

你細個就已經睇吳謹言?

敏G=皇上
芷若=教主

有冇人覺得呢集tub cut得好怪
原版都好怪，tvb cut到跳黎跳去

還你老母，篤灰若就真係要還喇

張狗啲技係咪最岩群p

芷your係深水埗d髮廊妹

憎佢唔代表要害佢下話

原來佢都係四川妹

你老味

個陣仲有五絕班大野射往

咪係，篤灰若根本就係自取其辱

芷your 真勇武, 有幫手打三渡

牙敏睇戲食花生

如果梅超風係倚天真係可以打橫行

敏g= 沙咀雞嫁落黎香港 囉身份証

佢自己殺侏儒先既

牙敏係砵蘭街唐樓開檔

真
全靠芷若先打贏

宋遠橋成昆對打會點

大師伯型到

敏G=林奠，永遠得把口係到上buff

勇武

牙敏得個樣

敏敏智取喎

呢個又真係wo

梅超風江南七怪都夠打la

周芷若實際無殺蛛兒,你吹咩
妖女還番啲手指比人先講啦
獅王都自廢武功,妖女應該斬曬10隻手指

勇者無忌

唔靠男主點拎把刀

芷若連樣都無

保保現實中不知幾勁

我指單從感情線嚟睇
好認真只分析感情線，無論周芷若有冇做過壞事
張無忌後期的確係變左心（前提係佢有中意過周芷若）
呢點上張無忌係負左佢
其他野就係佢身分問題（如果佢分得清大事大非，應該知師父唔等於啱），最後自己攞嚟

是否太認真

芷若真青梅竹馬

大陸妹不嬲正過港女

整容雞

毅進制

牙敏落黎搶資源

方丈: 快d走啦唔該

郭靖咁勁又咪跌落城比兵仔砍頭 掛係碌棍

黃蓉又咪跳落城比人姦屍

正正式式拍套古戰爭片好過，前排D後宮劇好垃圾

全中

心痛我敏

你幾歲

蝗蟲敏

芷若=勇武派，永遠係前線做野
敏G=鍵戰，用把口9up點人去做野，然後成日出聲分化人

巨木厚土
用土遁啦

有得睇算好

又話鐵騎兩萬 d人行嘅喂

岩

芷your 係大陸妹,

牙敏係蒙古ipad

蒙古人搶佔中原 又啱

岩

咪撚抹黑勇武
G若條臭雞殺人嫁禍 黑過黑社會

芷若就係輸係十五十六

明明得兩父子有馬騎 邊有2萬鐵騎

壁壘?
佢地識土遁？

成昆好波

咁又唔可以咁講，變心唔係趙敏既錯
你話趙敏進取都好，抉擇果個最後都係張無忌

原來敏G真係鬼

又狗up

成昆都玩逼害

敏敏老頭同 鷹王差唔多樣

個青蛇又屈

拉埋敏敏落水 屌你老母

...................

靜啦臭雞芷若

班友仲聽成昆鳩up 先奇

嘴炮ing

仆街成崑玩“扇”動

內奸

若g點解對波好似大左

收啦成昆

9upper

真係分化撚

又屈鳩我敏

好想比敏敏斬手

不嬲都大

係 大咗

唔怪得咁多人反芷若

斬左佢對手

用計極深

張狗=教主
比自己班垃圾反到收咗皮

比我揸得多

暪同踢爆

成昆出少句聲會死咩

大開

分化撚

比老細渣得多

又屈禾敏

殷野王收皮啦

敏黨唔想面對

俾我中出完有咗

成昆嘴炮:Max

俾恩客中出有左 谷奶

明教班人智力急下降

邊忽有理有據

成班人屈我敏

成昆=共
2019年仲有人信

d劇情好on9

敏敏慘撚到

野王仲夠膽出黎

牙敏就算點揸都係平

人哋都唔係姓趙

你衣家明點解要練9陰真經啦

快手殺咗敏G就去抗元啦

接客接得多黎養我

矮仔

斬完又點

若要練功 必先隆胸

成套野到而家 呢段最撚寫實

個個只係識盲撐

祭旗

成班廢老

圍屌狗男女

做人質唔得咩

丁敏君

可惜教主已經赤化左

有咩?

仆你個中原敏

屠獅大會後期啲劇情真係on9到無輪

屠敏大會

張狗：唔好激嬲共產黨

痴線

我睇到好心痛

敏敏

左膠怕激嬲共產黨

困住人
咪盞比你救走

逼你唔起!？

如果我係趙敏, 一撚定同張無忌分手.

岩呀

地雷???

原著成崑打輸之後仲有無咩大事發生?

同依家差唔多

土遁

咁岩路過定真係黎打佢地？

土遁？

武林人士成日搞張無忌啲女
細個迫死佢老母， 大個想殺佢老婆

倚天爛尾

屌你老母，又話鐵騎，d馬死晒？

敏敏好慘

即場分手既話

牙敏左個保標, 即場死

張狗仲好意思嚟

成崑叫

on9劇情 唔想睇了

大陸啲臨記應該好平…做咩咁少人

六大派可唔可以醒少少
智力咁低

依代人去守
張厹都仆街啦

個個都分敏黨定若黨
得我一個兩個角色都中意？
我反而最冇好感張無忌

說好的鐵騎?

敏敏靚到

鬼你老母

牙琪真係好似菊梓喬

成班毅進仔

做愛未呀，好悶呀

騎牆

人地係出面打

張狗入黎談情

無錢啦那有馬

要不是張教主保住佢
一早死左

可能後期無錢燒

屌 好靚

咁似

套野抗元暗示抗共

現實就係咁，抗爭到中期有個大陸人前中共高層出黎話幫香港人你地都唔信佢啦

敏敏令到

好靚啊

識做就走啦牙敏

做啦, 打車輪

仆街張狗

人地係出面打緊你身懷神功仲係到cow女

去晒拍抗日劇

芷若好正

敏敏個樣好冧

同hana一樣靚

笑死

六大派=飯民
捉鬼篤灰

屌班垃圾 又話幫手打

咪又係明教啲兵打

敏敏真係好老婆

張無忌一打一千, 但係就係到談談情, 說說愛.

我覺得冇問題 但會有人話你騎牆